點解女人傾偈咁鍾意又中又英

今日見到兩條女吹水吹佢老公啲嘢
賴係卷脷講英文
但佢哋講啲英文又只係啲易到爆嘅英文句子
之後又轉返中文
又中又英又英又中又中又中又英又中又英

It's like 一句中文（聽唔明）
How can he do that?
我唔知英文點講啦 hahahahahha

佢屋企three dogs 同埋two cats

咁樣為咩？

中英都屎

女人係虛榮

不嬲香港人咁講野

港式廣東話不嬲好多詞有英語發音

因為臭雞想食洋腸但英文廢 所以又中又英

全英文
或者全粵語好難？

見佢哋練卷脷好似練得好辛苦噉

哈哈哈哈哈

用英文講名詞無咩野
最憎聽到不停which is同kind of

最多依啲

成日問點解 你好stupid囉

通常用單一英文詞既人
係因為英文比較中文更容易表達
例如harddisk 你唔會講硬碟

樓主講既case係為講為講
係咪會覺得自己升格左

two cats 易啲
唔需要諗量詞

我仲留意到一樣野
通常外國返黎果d真abc會好努力咁講全句中文
有咩講唔通就轉返全句英文
但d偽abc就又中又英 好心佢地
公司老細外國出世讀埋大學先返黎都識同我講全句中文啊

屌那媽
做野隔離阿姐成日講英文
講唔係問題
問題係大學都冇讀 英文又講錯曬
雖然話你點講係你自由 但真係好撚un耳

咩心態
係就應該全部講曬英文